經濟衰退，熊軍fat fat, 牛軍睇路 (1)

黎緊經濟衰退，熊軍只睇幾時放到個靚位，牛軍逃生門已開，有路好走，唔好比人引到

國家隊: 沒事兒沒事兒